[
    {"type":"header","version":"5.1.0","comment":"Export to JSON plugin for PHPMyAdmin"},
    {"type":"database","name":"web_prog"},
    {"type":"table","name":"questions","database":"web_prog","data":
    [
    {"id":"1","question":"1) Кем является Минато для Наруто?","a1":"Дядя","a2":"Брат","a3":"Отец","a4":"Лучший дург","answer":"Отец","right_answer":"3","n_test":"1"},
    {"id":"2","question":"2) Какой хвостатый запичатан в Наруто?","a1":"Курама\r\n","a2":"Исобу","a3":"Гьюки","a4":"Шукаку","answer":"Курама","right_answer":"1","n_test":"1"},
    {"id":"3","question":"3) Как называется спец отряд хокаге?","a1":"Анбу\r\n","a2":"Акацука","a3":"Кара","a4":"Така\r\n","answer":"Анбу","right_answer":"1","n_test":"1"},
    {"id":"4","question":"4) Из какого клана Кушина?","a1":"Хатаке\r\n","a2":"Учиха","a3":"Сенджу","a4":"Удзумаки","answer":"Удзумаки","right_answer":"4","n_test":"1"},
    {"id":"5","question":"5) Чем закончился бой Итачи и Саске?","a1":"Смерть Саске\r\n\r\n","a2":"Бой прервал Мадара","a3":"Смерть Итачи\r\n","a4":"Они объединились ради какой то цели","answer":"Смерть Итачи","right_answer":"3","n_test":"1"},
    {"id":"6","question":"6) Единственым персонажем читающим реп был...","a1":"Киллер-Би\r\n","a2":"Нагато","a3":"Гаара","a4":"Тен-тен","answer":"Киллер-Би","right_answer":"1","n_test":"1"},
    {"id":"7","question":"7) Какую из даных техник придумал 4 хокаге?","a1":"Расенган\r\n","a2":"Тысяча птиц ","a3":"Теневое клонирование","a4":"Эдо тенсей","answer":"Расенган","right_answer":"1","n_test":"1"},
    {"id":"8","question":"8) Как звали возлюбленую Итачи?","a1":"Хината\r\n","a2":"Изуми","a3":"Сакура","a4":"Тэмари","answer":"Изуми","right_answer":"2","n_test":"1"},
    {"id":"9","question":"9) Кто скрывался под личность Тоби?","a1":"Мадара\r\n","a2":"Саске из будуйщего","a3":"Рейнкорнация Ашуры","a4":"Обито","answer":"Обито","right_answer":"4","n_test":"1"},
    {"id":"10","question":"10) Чем закончилась финальная битва Саске и Наруто?","a1":"Оба погибли","a2":"Наруто убил Саске и остался без руки","a3":"Стали друзьями и лишились одной руки","a4":"Саске убил Наруто и остался без руки","answer":"Стали друзьями и лишились одной руки","right_answer":"3","n_test":"1"}
    ]
    }
    ]